蓮子有冇信耶穌？冇就落地獄啦屌

耶撚教既, 有咩入佢數啦

自殺係咪都會落地獄架啦

有